\begin{center}
\index{Studiemedelsrondo}
\subsection*{\large{Studiemedelsrondo}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Ösa sand}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Vi dricker punsch till lunch, \\
när vi har fått avin. \\
Vi lunchar hela dagen,\\
tills kassan gått i sin. \\

Vi dricker punsch till lunch. \\
Det är en medicin, \\
som hjälper mot det mesta \\
och ger oss glada grin. \\

Vi dricker punsch ger stuns \\
åt tentamensamnesin. \\
Vi dricker för att trösta \\
och fira som små svin. \\